胡師傅之力威健身之Arnold's Gym!

依個呀驢 比佢個好師傅推左去選香港先生

之後賣過鴨 ，被指以寸嘴博出位

依加再黎個分道揚鑣 開左間叫 Arnold's Gym

入面啲片個風格似足力威，連條友講野都同胡師傅一鳩樣。 "手藝" "膊頭寬闊" "亞洲人身型"

可以睇翻Fb入面"如何令膊頭寬闊"條片同依條力威嘅教法係一撚樣。

又係史密夫機 又係sale亞洲人身型

大佬呀，咁點解我仲要去你個gym先？

呀胡師傅同佢講野聽落都唔似學識好高，用詞硬係奇奇怪怪，但佢更差。

佢依條友都真係仆街仔黎，咁樣對自己師傅，仲要不經改良，照版煮碗

你當我地傻架

佢落曬野操，操到粒奶滋

仲夠膽死話自己叻嘈

所以比胡師傅踢走左？

推

粒奶滋做咩？

可以點, 師兄潘又唔爭氣, 又hea 下 hea 下

arnold 好似撬左其中一個徒弟走添wor

dolina

你睇下佢既體脂，再睇下粒lin,豬lin 呀

細細粒個個？

佢好似都係力威練翻黎

有冇多啲料爆

係呀, 但我懷疑力威同arnold gym 係有關係
第2條line 咁解

因為佢都照出老胡d 相

竟然係咁

有一排係力威啲片到冇左佢 已經懷疑係咪有咩分裂

所以再搞多左個自己gym 好難唔令人咁念

佢好似有單裝修中伏案上晒東張西望喊咁口

我屌

依條友可以開個po恥笑

果排係fb個裝修佬group同間公司大戰

真係搵個好心人開個po幫佢紅啦

力威小背心搏出位合集